機動武鬥傳Z高達

彈幕笑L死

又block 一件

tictok + 原神 + 王者榮耀 + 殘體 = 熱狗sky_croc